東京喰種：re 2018年放送決定

你個撚樣繼續比狗屌

垃圾

個頭漫畫埋尾呢頭就動，洗唔洗咁快

其實前面真係尾機好睇嘅，劇情同畫風都充滿美感

有金木 ， 不了

二度發育呀？
你麥樂雞鬼有咁高

佢第二季結局點接落re

屌你老母

瓜仔個樣拎左去韓國走左一轉呀？
辣殺！

你個名

死撚左仲出黎獻醜

吓...我唔覺喎

冇架啦，一話清晒246話積返黎既野
當初睇覺得好有美感
而家睇就覺得好柒

完全唔想見到六月

棄左好耐了

呢個就係個個重大發表

西瓜呢鑊真係一鋪清袋

前面真係好好睇 係今集真係

已經唔係好記得講到邊

真係好撚抵死
之前個個都話每星期最期待既一套漫畫
而家個個話RE 垃圾
真係一鋪清袋

少睇動畫 近期只睇巨人/一拳超人
東京喰種第一季還好 第二真係崩崩地
第三仲崩 我係咪要求太高？

吓 第一季本身都係定格打鬥啦 第2季仲嚴重左渣嘛

第一季文戲都偏多
第二季垃圾到 當季八大道館之一

第2季衰撚過ppt

睇外國論壇(即使係大陸百度)
都好多人屌 最新果集意義不明 金木off screen收皮 等等

但人地都仲會理性討論
入面d細節 劇情發展 之類

而連登仔就只能一味跟住上面d留言屌屌屌
屌到成套野一文不值
好似收左錢咁

真係想討論可以睇下呢d post 都幾有趣

其實隔離post屌之餘都有分析到，唔好講到得國外會講咁好冇？

你收左錢貶低連登仔

剩係個post主講嘅野格黎post已經有人講左啦

應該唔係掛，因為「重大發表」應該下期YJ先公佈

見到英文就出哂水

真心說話用外語講

不嬲踩港撚就最冇成本又可以突顯到自已最醉人皆醉我獨醒既一面嫁啦

期待同董香扑野個集會變成點

做撚到咁後咩 屌

做到殺有馬咪完囉

又要睇個on9仔打贏戰力天花板

人地送頭

都唔會做足一集架啦

不如諗下點樣變麥樂雞好過啦

可以同m記合作

重大發表應該係講幾時出第三季

RootA入黑歷史